有學生家長去咗尖東橋

喊緊

推 仲唔出？他們只是剛巧不是你的兒女

Push

推

條四眼龜乜水呀

Tst 上班族早收下去

搵啲家長去特首辦

個comment 好撚多五毛

廢柴剩識喊

起碼人地去到現場

push

林奠連泛民議員都唔理

都預左佢唔會有反應, 但可以製造民意, 同埋做比國際睇, 咩方法都要試架啦

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

痴撚線
做乜撚呀

人地喺現場有機會食tg食彈 你仲要話人

現場咁撚樣情況係人都有機會崩潰失控啦

食屎啦五毛狗

你老母剩係識係到搏屌

留名一陣拉埋

到底明唔明開花救唔到人，18區，每區拉200狗，當佢有五千狗，你先拉到3600狗，仲有1400狗打poly。。。。

五毛block得

學生家長

直播comments不嬲多5毛
大部分唔在香港

呢d要推

班家長到d仔女被捕先出黎係咩玩法

屌 香港發生嘅事關佢地撚事 好心就咪撚翻牆

你條廢柴識打5個中文字

有乜問題
仔女好多勸極唔聽

唔係個個知仔女外面做咩
勇武開一定有套方法呃屋企人
出黎已經好好

睇直播見到啲五毛係度冷嘲熱諷真係好撚炆

宜家要打慘情牌 要喊到poly都聽到

咁你想個老人家點啊仆街

W

請和理非全面進場聲援

家長加油

所有學生家長都要出黎

真係要呢種野

和理非即刻出黎啦 靜坐

父母教佢唔掂，老師教唔掂，差人都教唔掂，入得黎呢度，就應該有唔同既方法教，我地既方法教。

同囚

廢柴食屎啦，講你呀
係度得把口又要話人

正解

和理非唔該收工接力

拎住gas爐炸撚晒狗一命換一命

你自己屌你老母啦

去特首辦

呢件一早block咗

叫和理非出來 全部去尖沙咀
得呢樣野救到poly

埋大手足
埋大就好似城堡
你一日唔出黎
黑警都唔會攻入去
頂住呀

拉你老母

你又有幾撚勁呀屌你老母睇撚過？

可能有啲過份,但呢啲野一定要當慘情牌打出去,令全世界指住林奠黎屌先有可能有轉機

Crying

64

屌你老母

( Show Blocked User - 西九龍明哥 )

好撚多五毛，藍絲仆街蒲頭

我諗起四面楚歌個故事
poly手足會唔會情緒崩潰…

可以帶d水 帶d食物 現場家長有部份尋日下晝就已經出左黎 相信已經心身俱疲 和理非即刻出發支援！！

等你表演呀屌你

我出去我冚家都唔知

收皮啦你

埋土班義士無事出到去要記得自己嘅硬頸死守害死左幾多特登冒死入黎救你地嘅手足同屋企人。好好反省乜野係be water....

p

你冚家產

唔想見到有理大母親...

班藍嘅同平行時空嘅家長終於知瀬野

廢柴你老生你出嚟畀人屌

( Show Blocked User - 椒鹽骨飯炒底 )

子不教

尼你老母咩 字都唔識打
玩你老母咩 你試下出去玩會食TG 食子彈
死番去鄉土啦屌你老母

其實要
我地聚焦晒喺點同黑警打度
真係要全世界比壓力林鄭

或者各有各做
唔認同嘅可以繼續用自己方式
家長、和理非嘅可以用佢地方式搵林鄭

收檔啦屌

超級和理非 無地方去就去呢邊先

你老母就真係冇教好你喇畜生

狗仔狗女 定係狗呀

你老母幾撚時死

慘情牌出動！

可以開始唱歌，今天我~

既然政府打母親牌

我地係咪要號召香港父母出黎幫手

好撚多5毛

父母老師popo教佢食屎都要聽？
Block

林鄭之前見到台灣死左個女仔個老母唔開心就搞咁撚多野，而家佢見唔見呢d 畫面？

唔洗翻牆，潛伏係美加既親支華人都唔少
依家好燃難翻牆。。。

呢招可能真係有用 上面好撚多五毛

咁外國都有五毛藍絲既
隔岸觀火

蘋果一向多, 重有好多垃圾大馬華人, 賤過狗

屌你老母死全家
好行唔送

你係咪唔識打字？

嘅仆街藍絲實話人地收錢做Show!
屌你地老母！你試下你仔女俾狗拉呀！
黑警仔女希望你地俾狗拉

仆街死啦 天都唔收你呀

殺人政權

咁你有冇做過咩呀鍵盤戰士

搵林鄭算帳啦

所以咪有呢個後果

要多好多家長去到拉大banner寫殺人政權，屠殺學生

用柔和策略
愈多人愈好，推多d 人出尤其poly 入面學生ge家長
製造群眾壓力
好多媒體都到左

睇黎伯父伯母冇教過你咩叫民主同自由
又係既 你狗生既 狗邊會識教做人

只可以打悲情牌

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

入邊慘情會變十面埋伏
好似仲大鑊

俾返工嘅人

置頂

佢老豆老母邊有機會教佢呀，佢老母生佢出黎即刻爛產死撚左，老豆就比佢激到跳樓死撚埋啦

快去

好慘
我睇到喊

動之以情，點都試下啦

今晚和理非一定要出黎，鳩企都要

係做比大家睇
人民都係會同情弱者

之後再blame,而家要救人，唔該幫推

含撚啦畜牲
爭取自由有咩錯
好過你啲垃圾甘心將自己奉上
第時咪撚後悔呀仆街

如果有家長到場要棄裝自保
因為揚咗

Poly入面手足依家即刻做呢樣野

推埋呢個post

個人意見，如果我喺poly, 我亞媽黎到搞啲咁既野我會想叫佢快啲返屋企

唔該你幫推
叫多d人出

你成屋出殯個時你啲戲就最真

我就平時同伯母打開war gamewar game, 都係唔洗錢既
不過而家好多巴打都排緊伯母隊 排到出尖沙咀 唔信你睇下?

家下唔出, 遲下佢地就變天安門母親

我唔係入面我都情緒崩潰啦...何況係入面..

阿sir你單機玩連登啦

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

收皮啦5毛

三毛hi

所以你户口又多左錢

其實俾家長留係門口 同琴晚播歌個戰術一樣
只係威力加強版咁解 唔係幫緊我地

由星期六夜晚我已經入過理大
當時未有狗封科學園路
當幾十隻綠色物體係兩架衝落地封科學園路
到依家呢一刻
我都未撚停過睇連登 話救救救 尋晚幾撚少人係佐敦啊 係連登留言就兇狠 吹到咁撚大話2點有退休軍人乜乜77 俾撚曬希望人 叫你地出就碌撚
我屌你地和理非老母
尋晚唔出黎佐敦 算
今日返工 算
翻到公司報到完 唔撚死出黎？
身邊啲和理非 都話唔撚夠人多 唔撚敢出
咁你唔撚出 又點會有人啊
見唔見到啲家長幾撚慘呀喊得
將心比己 自己仔女細佬妹如果呢一刻係poly 你係會乜撚嘢心情啊

如果仲係人 有良心 分黑白 今晚尖沙嘴見啦我屌你老母 少你一個真係少啊你老母臭西

咁多五毛出黎引人block

喊死佢就有用, 有力喊都唔同狗死過呢d廢柴唔死都無用

【讀者分享】

恐怖分子正挾持人質上東鐵線

搵人mon實粉嶺上水往羅湖方向月台
逢係有列車經過都要準備錄影
就算佢冇話不停站都係

一旦越過粉嶺界線
手足請準備以 all means necessary 制止佢哋越過上水
請以任何手段阻止恐怖分子挾持人質逃離現場

可以嘅話東鐵沿線到放人監視
但係最緊要係係粉嶺哨站
上水死線攔截

手動傳

大把藍父母由得個仔女坐監

咪即係勸降，度度警察都係咁。日本個時圍赤軍又係播新聞片，搵屋企人叫佢地出黎投降

你老母臭閪 假你老母
你鍾意做狗 隨便你
但唔撚洗係度吠

祝你冚家富貴

811爆眼係TK都講得出嘅你條撚樣,你老母點教你?

笑死 你隻狗冇讀過書？乜閪野叫子不教？死返出去當更啦 你老婆係屋企同白衫扑野都唔得閒聽你電話啊

爭取自由冇錯，逼人同你一齊爭取自由就有錯

人地鐘意共產極權又有咩錯？

咩料咁多五毛

和理非出發 港晶中心！元氣壽司對出！

太傷心㩒錯左負皮 好心up

港晶中心！元氣壽司對出！

以色列有哭牆
poly有哭橋

召喚中年和理非到場

巴打, 唔好睇Live comments

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

有冇人整到文宣圖可以forward 出去

手足們你地要相信自己
咬緊牙關
頂住！

班馬拉狗真係鳩up
你話中國五毛就關事姐
馬拉狗真係關佢撚事

正確！全部企响呢度比人射A15 auto weapons! ok ? 以後同仔女一齊玩！ok ?

香港仲未係共產地方喎
如果想接受共產極權嘅洗禮
香港從來唔會係你應該生活嘅地方

屌你老母臭閪呀

blocked

點解連登咁撚多五毛

老實講就係呢班喊苦喊忽左能住晒

帶口罩好似好d
打慘情牌

多左好撚多 呢個po block到我手軟

叫大量家長 幫手pls

你老母班狗想屠城

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢幾個post

佢地最多當生少個 唔撚理仔女死活

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

睇情況似乎唔適合你地多D
日日話香港是我家，不過通街放火

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

理大入面現時仲有很多教職員，暫時唔會斷水斷糧的。一旦斷水斷糧造成人道危機，國際譴責之聲仲嚴重過黑警強攻入校！

屌你老母去屠狗未啊？

屌你老母正仆街

要幫佢地

愛國愛港青年=廢柴

呢個POST BLOCK左好多人面獸心

日日話香港是我家,但又接受黑警亂執法用酷刑打香港人
日日話香港係法治社會,但又接受基本法被破壞

!

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我屌你老婆成個鐘都冇水出啦

係呀
到時做香港省人再笑鳩你今日傻閪

721果d叫乜野，果陣未有放火，你屋企係黑社會呀撚樣？

會唔會整合個list比家長填？
名，年紀，id, 學系
至少做個簡單統計
唔好不明不白...

簽左佢，差千五人炸

屌
真係第二個六四黎⋯

而家又唔係宵禁。無做錯。求乜撚

咪係到跪敵人啦垃圾

咁樣好容易俾人知你個仔個身分

要救就同大隊一齊

和理非都好

慢慢推埋去呀

一早要黎救人

我成鳩日笑佢地係二等公民

救人

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

推上國際 別讓她們成為天安門母親第二

你講野無撚用過個腦，扺你比人屌

呢個post咩事 五毛開曬工

點先救到佢哋

又一隻

阿sir 睇撚住自己個老婆咪搞事啦

我玩你老母呀

收皮啦仆街！

Wtf

屌你老母！

做咩咁多5毛留言(鬧前線廢柴超藍留言) ，以前無
點整到acc....定偷手足acc??

咁就要日日放火
你地自己自作多情幫人爭取民主自由，人地唔要就發爛渣

所以要放火燒左個香港先安落

救人呀！

屌佢老母
黑警=綁匪

順利只得幾條路，
如果順利狗宿主要幹被百架車和理大塞，
甚麼人都無法出入輪休

依個典型五毛黎架啦，仲有咁多人未block佢咩

幫手推
------
希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

------

希望想救人嘅你可以諗諗

【戰術】理工撤離戰 - 營救市民篇

咁你老母係勁啲既含辛茹苦做雞養大你 可惜都係做廢物

和理非要救人首先要克服催淚彈

全部和理非要帶泳鏡、濕毛巾、雨遮

咁先會擋到煙，行到去理大

冇野啊 喊都唔比 可能會冇左個女架 on9